[CU] 有冇人讀緊 JS4893 Data Science and Policy Studies 數據科學與政策研究

巴打好勁
有offer就去啦

啲數係俾Program計，你學識點用啲Program就得啦

Not exactly, but close

除數你讀math
依家大部份data既科都係教你programming同點胖software去計數 直接塞鳩條formula入去就得
不過你都要預左讀數